[WANNABLE] Wanna One & S2討論區(8) 終於見到真人啦！！!

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10（20歲）
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科
姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29（18歲）
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29（16歲）
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公立清潭高中（在學）

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27（21歲）
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25（22歲）
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2（17歲）
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23（15歲）
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8（26歲）
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9（22歲）
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10（17歲）
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22（23歲）
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:
01. To Be One (Intro.)
02. 활활 (Burn It Up)
03. 에너제틱 (Energetic)
04. Wanna Be (My Baby)
05. 이자리에 (Acoustic Ver.)
06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)
07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集
(按出演日期排序，只列出出道／Comeback舞台，其他舞台詳見playlist）

Energetic
M COUNTDOWN出道舞台 20170810

Show Champion出道舞台 20170816

Music Core出道舞台 20170819

The Show出道舞台 20170822
(The Show是沒有官方頻道，此為非官方的視頻)

Music Bank出道舞台 20170825

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Show Champion @ 20170816

Energetic stage playlist (更新至20170826)

成員舞台直拍playlist (更新至20170819)
(20170810 MCD有每位成員直拍
20170819 Musice Core只有七位成員直拍，包括: DANIEL、志訓、大輝、聖祐、旼炫、珍映及成雲)

獲獎紀錄

音樂節目一位紀錄:
Energetic 15個一位
20170816 Show Champion
20170817 M Countdown(綜合榜十位)
20170818 Music Bank
20170819 Music Core(新制一位)
20170820 人氣歌謠
20170822 The Show(分數榜四位)
20170823 Show Champion
20170824 M Countdown
20170825 Music Bank
20170826 Music Core(新制十位)
20170827 人氣歌謠
20170829 The Show
20170830 Show Champion
20170831 M Countdown
20170902 Music Core

一位公佈&encore playlist:
(更新至20170826)

大型頒獎禮獎項:
第1屆Soribada Awards－新人獎
第1屆Soribada Awards－新韓流Rising Hot Star獎

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

lm

留名先
我都有諗過今晚喺會場先爆post嗰陣點算

我執到張B1飛阿！！
如果身邊有人跌左tg一下我
Tg: @nusvvv

留名 一陣見啦

覺得今日個look個個靚過之前場，心臟就爆發

望住拍完手既妹子好興奮咁尖叫住出黎
我好葡萄

有冇單丁友

我！

依家先放工出發
入到去岩岩好開場應該
自己一條友 同個fd分開坐

我 仲要而家先入緊機場

係ig 搵番佢啦！

未入

我！搭緊機場快綫入去

有冇tg 想搵人陪一齊行 啱啱到

咁你個fd幫你拎應援？我入到去應該咩都拎唔到

依家變左一個人

我未到，仲同緊d黃牛玩緊

我今日挑戰如何無視奶望ong

[member] 唉原來block c咁後 仲有兩個肥婆擋住 好後悔無帶望遠鏡 [member/]

我唔使望奶啦

好痴線

邊d仆街

真係搞d妹妹唔掂 屌

我個位頭先都比人霸左 已經唔係前

到底開得未

烹晒佢地扯啦 影衰晒

真係等到9點

唔鎖實d凳真係好on9

等到眼訓

勁on9

九點都唔知得唔得
前面仲排緊凳

10點得唔得

依家先見到工作人員成疊凳拉緊入去

我都覺得不知所謂.... 比我真係唔想再黎 點解次次wannaone去邊都岀事

前面仲有一大堆人企咗係度

仲未開show

我就嚟訓撚著
好想返屋企

有人前排可以報告下
坐d表示好悶

好慘

前面啲痴線佬衝晒上去
啲凳搬晒
冇左成行

屌重新入座 等到10點都未開場啦

其實幾點開始幾點完

屌開場先啦 真係有無搞錯d人係到咁樣搞要全場等左一個鐘 仲要再等d人排

Block b表示蚊訓
好肚餓

分分鍾十點都未開始得
實會cut短

頂班人唔係a就返去後面啦 依家搞到10點都未得

前面一定嘈既，比左咁撚多錢比人霸左d位

為免避趕前面有十個人分五張凳

好on9

頂搞乜鬼 D人自制D啦
不過我去親睇con一定有人坐左我個位先
到我埋到位話 呢個位係我既
果條友就即刻彈起走人
即係好多人都博蒙博冇人坐

希望主辦聽日吸取教訓

等撚到唔知自己做緊乜 比錢入黎睇人搞事

我頭先都係咁樣趕走左一個

主辦有冇話幾時開show

好燥啊 回水好過

屌兒家都未開始 delay到幾時🙄

1030先開始？😫咁咪成12點先完。。。

唉 柒到冇朋友

森美心諗 俾啲咁嘅嘢我搞

跳奶呀奶，唔小心望到奶hea跳

專心啲睇其他人

聽日1004應該無咁on9掛

聽日9點開場
班痴線佬又搬凳大家都唔洗睇

我都係喎

無忽似喎

你有freestyle嗎

我5點過去會唔會毛都無條

榴芒絲唔使擔心，我四圍d妹妹個個都金在奐

完？

有冇車走

屌諗住開開心心睇場fm
準時黎準時走
前排啲人做乜鳩搞到咁
唔諗下自己啲行為入哂班仔數
佢地對香港印象會點
好撚嬲呀

我地後面有4個女仔混入左單字母前排。。。

智聖真係好溫柔好nice

笑嗰陣 不得了

其實我見到係本身芒絲五餐果個blk開始種族大遷徙
個紅衫女staff有用walker報上去但冇截停

然後感到後面就開始推上黎
我地避開果時就發現後面四個女仔消失左
前有果行個女仔比人推到搵唔番個袋
拎番時入邊既野冇晒
之後我地見食q黎就開始向番後推
但唔成功...最後直情成行I冇埋我地變左I
佢問我地i去左邊我地都答唔到

大輝mh啲廣東話好正

mh中秋節快樂好正
Ong啲廣東話好得
鹿點解可以講得咁可愛

鹿啲廣東話好好笑
佢教個啲好難

我個邊反而係
Woojin dan 奶 bjy 蛋黃哥 訓 ong mh
大輝隊長雲差唔多
Woojin多到癲
然後後排妹妹係咁在奐叫到變左「keep住玩」

私心po個BJY跳GROWL
有生之年見到偶像BJY跳GROWL真係好L感動
仲要跳得咁L好

聽日就見到你啦 又緊張呀
雖然已經唔係上兩次套衫 但都想佢地聽日著韓服慶中秋

係咪因爲咁 搞到個po咁多負皮...

其實無用，我查過香港賣黃牛唔係犯法
同埋佢唔登記咩牌照就係想走法律"la"

點解會咁靚仔 今晚個妝好正

陰公 捨得幫佢剪頭髮未

唔記得左講最後講完感言，好似ong同唔知邊個唔記得要唱energetic, 想番後台比人叫住

今日都睇左 新人入黎留個名先

想講B1區一個奐飯都無好寂寞
次次到在奐個人鏡頭周圍就靜晒，得我一個痴線佬咁叫
跟住一有daniel同佑鎮就叫到耳鳴咁濟(無不滿，只係誇張表達果種對比)
香港係咪真係無人飯在奐
搞到我睇完覺得好心酸

你坐邊 我一見到佢鏡頭 我都叫得好大聲下

我個邊係咩人都嗌得好大聲 氣氛幾好
呢到好多在奐飯架！！！

岩呀 金在奐咁正！！！

我地果行成日okayokay扮在奐

同埋隔隔隔離有個旼炫狂飯同成雲狂飯

其實我個行都有 係咁okay okay

B1 AB不過暴動之後實際位置就唔知
周圍一到在奐就靜晒得我一個high真係好撚老尷

我除左奶之外 其他都嗌得好勁

唉，好彩唔係我諗咁少人飯佢
唔係我一定心疼死
在奐咁好佢值得擁有更多
Btw大哥真係好暖唔係講笑

同志啊
兩個fd都唔理解佢既魅力，搞到佢地有佢地叫我有我叫
同埋唔知點解明明佢只係企係度我都會覺得佢勁可愛
但一表演就勁有魅力
可能我己經毒太深

我都係b1 我有嗌架~~~！
在奐講灣真人把聲比想像中磁性 好正

聽日睇 想睇下有咩小卡拎
個個一係拎黎賣一係要咩認證
點解拎張小卡都咁難

一係就要follow佢先有

今晚去咗睇碗既大家真係辛苦曬

有冇人知highfive係一隻手定兩隻手拍 要拎定在奐嘅牌highfive

早霸王講緊wanna one

想聽呀 不過上緊堂

唔知有冇講啲人尋日幾失禮呢

森美講到成件事好positive
話要出去入番尼果D人好安靜
場內果D又冇鼓譟
話覺得d fans好生性好respect
我諗緊真唔真

尋日搞到佢收咁夜
咁都生性 搞到個場咁仲要幫我地兜
佢hold場做得好好
希望今晚唔係咁啦

萬能娛樂達人究竟幾時會重出江湖

話說尋日見隔離FING個兩支野，我以為唔知邊度拎，問左先知個個位都有…
我原本都無位
仲要附近有人跌手機跌銀包

再聽返琴日全部人講既廣東話真係好正

老人家記性唔好
莎莉把聲好搞笑

Ong好認真有抄低所以講得好好
講完又傻笑

講廣東話真係好正
點解唔講埋韓文點解

我隔離有兩個在奐男飯呀

幫個朋友放2張1480飛
因為咁岩撞左中秋要食飯
現售1000$ 一張

有意 留tg比我可以嗎？

智聖唔記得D廣東話勁cute

he1mind 加左我再傾 thanks

台灣無記者會 好大粒花生

一陣出發睇在奐

唔知呢幾日爆唔爆得切開生日po呢

海豹邕祝大家中秋節快樂

仲有一個月

屌我記錯左佢6號生日 點解會咁

唔洗多謝
五金有無留意到

完

聽聞有免費飛 可能啲人都係因為有飛先入去睇 唔係真係鍾意

不過我今日特別想讚下裴珍映
原來佢平時合照嗰陣唔笑係留返晒啲笑容喺台上面一次過爆出嚟
今日真係q到
勁多表情！
而且今日終於感受到你地琴日講見佢終於可以好自信地跳growl嗰種感動
真係跳得好撚好 諗返起佢當初個對比真係好撚感動！！！！

到我吹奏尹智聖！！
就算攰，都努力完成！
同埋成日用d深情既眼神！
特別係Always個陣！！！

啱呀 feel到佢真係好感動 我覺得今晚應援幾成功

認證左手幅 的確今日段野做得好d

早知去埋今日 氣氛好似好過尋日咁

+1 如果唔係要做節一早去左

原來真係你

聽講成雲同旼炫都病緊
所以兩個都呆呆地

Blk C 啲感覺真係差好遠
Btw 奶真係好多飯

睇番清晰版都幾感動，一擰轉個個拎手幅問個句野

我今日去咗拍，一切都發生得太快所以淨係對幾個成員有印象
旼炫：第一個就打大佬，靚仔到癲，皮膚好靚，好有禮貌，彬彬有禮個隻好正，好真誠咁同wannables拍手同有眼神接觸
智聖：笑得最燦爛，超有禮貌，完全feel到佢好錫wannables，啲母性散發哂出嚟，好真誠好落力同wannables有眼神接觸同鞠躬
丹：正常笑，上鏡靚仔啲不過真人都好正
志訓：好可愛
大輝：冇笑，黑面，唔知發生咩事
奶：佢唔係望住拍手嗰嗰而係望住後面嗰啲，問題係後面拍緊其他人唔會望奶，淨係聽到『謝謝』

佢竟然對住鏡頭飛吻

[/quote]

我想同你講佢今日爆分！一定係成隊最pro同fan service最好個個

btw我前面果個聖粉
明明leader就係台上你係咁上weibo like飯拍做乜....
like左2/3場
完左wannaone school佢部手機就冇放低過

大家今日見到多唔多男飯
利申：男飯唔敢去

我1004完全冇影過
個位咁前都唔用肉眼睇同平時奶mon有咩分別
利申 其實都唔係好前 只係算blk a

仲有男飯唔使怕，堅多男仔睇佢地，大家一齊討論

睡衣

入左閘都咁多人係咩玩法，真心覺得佢地係酒店先係最安全
有無人解釋下dan頂帽咩事，佢都似係無cody就會亂咁黎

我覺得幾得意喎

大得好快

拎住枝大炮 撞到朴志訓個仆街

鬼唔望你枝大炮俾人撞爛、下隻album中空卡、拍拖帶綠帽、生仔無屎忽生女飛機場

我屌你老母啊

危險的哥哥

Wanna one ep4

Pledis今次策劃得相當唔錯

大陸人咪會囉

做乜野

一樣既

真係有腦都知，凳係比你坐
你一個搬，第二個又搬
咁成個場實亂啦真係
如果果晚fm因為咁而開唔到真係柒出國際

好濛

抱住金在奐

就快comeback好期待

丹畫畫都幾靚

小海豹

佢好似個啲想認叻 柒左又唔肯認既mk仔

似

睇黎佢地今晚主題係畫自己生肖

大輝畫既蛇 係咪得我一個覺得似蚯蚓

香港。。。唉
下次再黎佢地又要驚

我愛死mk
好鍾意佢個死人得戚樣啊！！！！！
琴晚睇呢條片已經勁想cut gif出嚟

呢個推主幫你cut哂出黎 好高汁

痴撚線
依家啲99弟弟好危險

真心覺得朴佑鎮好撚正

原來99仲喺台上跳埋粉腸團舞
好想親眼睇一次
香港到底做咗啲乜

大輝啲音色 唱英文歌無得輸

來生不做香港人呀屌

睇ptt講台灣fm好多花生食
話主辦放錯左應援片
條片係一班人係西門町跳奶呀奶
播錯都幾慘

你無比個錯既人地就唔會播錯啦...

好野

wanna city又出咗花絮定咩？
我正式宣布朴佑鎮係痴線㗎

Link?

我就係懶撚得揾link
仲未補完今日台灣(同香港) d片
等緊你地po link同gif

Produce 101首播半年
Wannaone出道兩個月快樂

On99

BJY心諗: 呢條友又發癲

可唔可以唔好加件衫

BJY: 唔好笑

好
今次真係唔得閒開新po
潛水先
你地加油

有無人聽日會去睇文福？